車機連後波鏡要幾錢

想問問一般換車機連後波鏡 加埋安裝費要大約幾錢左右？

自己裝 500蚊
車房裝 每樣1000
1000唔好expect啲咩 開到機㗎咋

同問

+1

屌 價錢任佢開 啲人工貴撚到
btw好唔好用？ pioneer有啲款會gang 機

3200

215?

天水圍gang gang?
講真樓主開得post問就係唔識自己整架啦
九成自己整都係拆爛野又裝唔到最後都要比錢人裝
手工錢係要比架啦
裝個車機拉埋線快極都半個鐘
就其係大熱天時更加抵比

屌 hang機 typo
熱半個鐘當焗桑拿算 成1000蚊人工諗起條氣就唔gur

勸樓主留番些少錢翻手執手尾，有唔少人裝完車機之後有d軚控功能會冇左到時要搞番掂果舊錢先甘

其實就係啲撚樣懶，裝機時，有條線連軚盤嘅function buttons, 佢哋唔知有心定無心，懶得插返入新車機，所以攪到用唔到軚盤控制。又或者你買果款無軚盤控制另計。
如果原裝車機有呢個function, 裝新機一定要同佢講明要接返條線，條線原裝係已經插住舊機，換新機只係一抆，一插咁簡單。

自己識裝，又有工具，又唔嫌煩咪得囉
有啲錢係預咗俾人賺

用落暫時冇問題不過carplay連唔到，因為部手提ios太update